中秋自己一個

覺得中秋自己一個過無問題係咪好有問題？

自己一個過有咩問題

中秋節係應該同屋企人過嘅,話出街同朋友玩嗰啲人都唔知咩心態

想問紅色名係咪代表女 藍色名係咪代表男?

唔係 你係男人夠用紅色名

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

有咩問題呢

如果係後生嘅一定係要同朋友出去玩下慶祝下先正常，咪撚咁傳統啦，同屋企人過wo，正一傻仔

我覺得可以攤分既 即係同屋企人食完飯之後就同fd出街

咩事😑
大哥你認錯人

😑😑😑我女黎

慣左一個人咪得 有咩好怕喎

利申 單身毒

其實唔得lo 要social下

可攤分